"Oh," zei Norman vaag, "hij is lang - niet te groot - en wat jij vrouwen noemen sierlijk; alle spieren, en geen greintje vet.
Hij kan gooi een man neer met een rechte van de schouder. "
"Er zijn enorm veel mannen die dat kunnen doen," zei ze, half jaloers.
"En hij heeft een van die donkere, knappe gezichten - zoiets een Italiaan of een Spanjaard; en toch is het behoorlijk Engels, ook - en donker ogen, en - oh, ik kan hem niet beschrijven!
Je wilt hem zien.
Al de vrouwen zijn enthousiast over hem. '
"En dus is hij behoorlijk verwaand," zei ze, met een kleine krul van haar lip.
"We hadden hier ooit een man als deze.
Ze noemden hem de 'Barber's Block.'
Ze zeiden dat hij zijn haar had gekruld.
Hij ging weg met De nicht van Dan MacGrath en Dan schoten hem in de arm en brachten haar Achter Lord Norman lachte.
'Trafford is helemaal niet zo,' zei hij; En er is geen beetje eigenwijsheid of ijdelheid over hem.
Ik denk niet dat hij weet dat hij het is knap, of dat de meeste vrouwen dol op hem zijn hem.
Hij is niet dat soort kerel.
Hij is ernstig en stil.
Arme oud Trafford!” "Waarom zeg je 'arme oude Trafford'?"
zij vroeg.
"Wel, ziet u," zei Lord Norman, "hij heeft een goede deal om na te denken van en maak hem zorgen.
Hoewel de hertog zo'n deining is, is hij arm. '
"Ik dacht dat een hertog nooit arm zou kunnen zijn," zei ze.
